唔講我仲以為啲警察係美國隊長添

你唔好再吹大啲?

班中國人肯定信到十足

所以話支那全世界最頓最冇智慧

真係好得人驚，唔好黎自由行啦！

呢排少左，但仲有睇微博，個種信息嚴重落差但成棚人like的感覺實在……

啲藍絲幾時先肯醒